---
layout: "comment"
hidden: true
title: "6816"
date: "2008-07-30T18:15:07"
uploadBy:
- "FtfanClub"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
neu ja....sehr teuer sogar. Letztendlich braucht man immer Zeit, Glück und Verbindungen. Das schwarze HRL ist schon aufwendiger, weil ich die Teile dafür extra bestellt habe